Ted Cruz : Christmas came earlier for the lobbyist

幾欣賞佢拍片個風格
點住雪茄直線屌柒啲lobbyists

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！